覺唔覺得你有冇問過仔女想唔想出世呢句好on9

講得出嘅都冇腦

現實呢講係好冇腦 因為冇可能問到
但佢哋應該問自己 自己比唔比到好嘅生活自己仔女

我反生育主義 人類本身存在就係痛苦

我會問 然後自己代入個仔既角度去諗
分析完 發覺原來自己(即係我個仔)會成世都好辛苦 的就決定唔生了

改歌

Admin做乜鳩